驚GME引爆金融系統既人，你地清倉&hold cash未？

係話緊你班垃圾，果班明知有系統性風險，又驚爆，又未清倉果班垃圾。

覺得市場會爆，自己唔做風險管理，抵死

利申：細細地SH GME，all or nothing。風險自己知自己承擔。唔似得班垃圾自己唔做風承衡量。

我都係咁話 驚就開put /清倉對沖 等撈平貨
得個驚字無部署都唔知做乜鳩

唔知頭唔知腦買GME我都會笑，放心

風險管理差既人唔緊要，自己take risk。日日開post怨人，真係廢到呢

唔諗吓有人輸幾百億即係有人賺幾百億啦，其他大戶會俾你咁玩攬炒？

真係清咗倉

除咗gme

所以？你呢d係假設

巴打你識唔識睇中文。
自己做風險管理，人地點玩關你撚事

咩叫黑天鵝？咁你覺得唔會攬炒，咁你怕咩人買GME？
D人SH關你撚事？
如果有人唔知頭唔知路買左GME，到時輸身家，我都笑撚佢。自己風險自己承擔

含撚啦你 屌你老母
你聽日就要輸到仆街 死全家啦你 屌你老母

你咁撚惡，出咩post

我渣貨多過你喇，8月8蚊開始trade

All in咗SQQQ
Long put埋GME

買咗龔城Plan果班on9仔唔抵得其他連登仔買GME發達
係咁叫人沽貨

你班龔城友啲2800肯升未

用幾十萬散銀玩股表示無有怕

我出post比邊個，你有無睇我寫咩架？巴打你做好少少閱讀理解先覆啦

你本身係咪覺得市場會爆，又唔清倉既價？
咁如果唔覺市場會爆，而我又有風險管理又唔關你事。
你覆埋d九唔搭八既野先。我做哂風險管理，你覆我咩鳩，你所講既野我唔知？
同埋我都講左唔做風險管理既人我都會笑撚佢。

乜撚嘢叫風險管理邊個唔識？真金白銀落場賭，,撚人擔心你食飯使唔使你老母為，教你點咬，覆你一句講咁撚多野

轉晒mpf 做低風險
過咗呢單野無事無幹再轉返出嚟

我明明我意思係唔會有金融系統出問題，你隻眼生系屎眼到？

好多人唔識。你睇幾多人開post話人唔知頭唔知路入GME
你睇幾多人話驚券商破產攬炒
咁你點解要覆我呢個post呢on9仔，最初都係開比你呢d人。自己on99入黎覆埋九唔搭八既野博屌

所以，你入黎做咩？傻仔真係傻仔

貼倉先講廢話啦

屌你老母同你講同一個說話又復得，你落街係咪要封撚咗條街

越講越多口水你條撚樣都係搏屌㗎啦

好聲覆你一句有咁撚多說話講，現實社會係咪冇人同你講過野，同你講早晨即係屌你老母啊

鐘意渣cash就係垃圾？

醒目既就清晒倉入gme啦

樓主就係叫人hold cash
幾時有話係垃圾

咁咪叫你出圖囉撚樣 圖都冇張又話渣貨多 啲貨留番清明拎去拜你老母啦

除咗人身攻擊你仲識點鬧人？傻仔戇鳩弱智

真係清晒
利伸：我係垃圾

貼你老母咩，做乜要教精你，我又唔係你老竇，我又冇屌你老母，就算有都唔會中出生你個白癡仔

我冇放啲股票
但係又買咗兩股GME對沖
算唔算係風險管理

諗諗下咁易俾我地估到應該唔會爆，覺得件事一完就升返曬

入你老母呀 屌你老母
你條死仆街 有事就驗下你閪腦啦
死全家啦你

賣左moderna, apple 同pltr......
其實好想sh moderna.....

有依類post就知唔會爆

任何股票同衍生工具嘅最大風險就係嗰條友無知

溢價咁鬼高，無肉食

無貨扮有貨
睇淡唔造淡
圖就一張都無
肯定買左張存在感call

真
驚就清倉啦
宜家股市淨係比升唔比跌？

真

已清

sh game and sqqq. 有無人同我一樣？

they are just a bunch of losers

唔買埋vix

咁大把嘢可以買啦，係咪要long put 晒咁多隻股，沽埋指數？

我就係想出面班淡友講中，輸死班fund 佬

on9 樓主
唔係紅色大字就有道理架

利申: 清晒倉

gme is scam